喂你地 D [遍地開花] post 能否出返係自己機構個 Page?

用個假 account 係自己機構個 page 出 post 之後再 repost 返上黎會唔會有用 D?
我睇唔到 post 係呢度有乜野影響力

post 去自己機構個 fb page 記得唔好用自己真 account 咁 on9 呀，萬事小心